波台全體手足狂賀豬蛇朱經韋出冊

豬蛇

委屈你了

豬蛇無做錯到

啱啱收到豬蛇TG，佢拜託我同各位手足問好

千古奇冤

佢喺入面收唔收到風皇馬係咁輸？

豬蛇

佢與世無爭了

o --> O
竟然出得返黎